有冇人放腳車？p牌仔收車

收一架20k內腳車

Telegram:

腳車啫係棍仔？

代步車，at/mt都可以

同問 新牌想出架corolla或者Mazda 3操車

fit echo啦

03 黃色Audi TT at 牌費到下年八月 $18000 冇野要維修
有冇興趣

Tg我傾

同問 想要架Mazda

岩岩交左牌費，玩多年先

有部01年stream 幾殘下 睇你岀價

痴線
舊Audi整到車主破產不特止
重要03 tt
7到係街見到都忍唔住笑

舊年份歐洲車真係狗也不屌
一壞既話整既價錢分分鐘貴個車價

以為1137 改名

我有啱車就買 唔會等加人工

擺明搵水魚接貨
係咁正 仲駛賣俾你咩

人地賣18000咋啵，岩咪要唔岩咪唔要囉，講咩仲洗賣俾你，咁架架二手車都係咁賣架啦

01年 corolla 岩唔岩 無野壞 車身殘
無敵腳車

咁唔洗睇二手車啦照你咁講

想收部舊tiida hatchback或echo verso,有無人放？

2皮買部雀屎玩下算啦

上網睇05前成日壞波箱？

Mazda8 有無興趣

腳踏車呀

車身花花地都得？內籠好新，係屋企人係停車場hi過幾次

邊部？

有Corolla 想放，點俾contact?

01年 Corolla, 內外新淨，剛驗車
係有少少少花，但零件全正常

人如其名

咩價位

邊部咩年份？

echo verso2000年

賣車有好多原因, 無錢無車位換車, 唔係一定架車壞左先搵人接貨
當然好撚多仆街都係咁做

Tg 我？

ok

我係指上面部四環啫....
幾時話所有二手車...